請大家平心靜氣 結合兩派力量 ［長文］

我想你知道其實大家都好尊重你 你係香港既救星 淋病哩啲硬閪肯暫緩唔推住都係因為你地既血拼 而得番黎既革命成果
我想你地知道大家都好尊重你
但係你講到點解啲和理非屌你 我相信佢地一方面係擔心你地繼續損耗人力 畢竟成場革命既主力係你地
所以先叫你地唔好再衝 一方面成場運動用兵唔可以太草率 唔可以一味就咁衝 一鼓作氣 再而衰 三而竭
一方面你哋都會損耗太多
再加上成場運動好多時民意有buff 如果我哋可以叫多啲廢老同和理非過黎 同埋保存戰力
咁先係打持久戰嘅基本
如果你哋一味係咁衝 係咁玩磚 你知啲和理非接受唔到暴力㗎啦 講真其實和理非都佔好多人 如果衝得太快既話 咁你哋就會失去幫和理非嘅信心 到時只會令更多人推出今次嘅運動

我好明白你哋班義士嘅感受 我好明白你哋好想爭取公義好想為香港做啲野 我好明白你哋好似白出黎無人支持既無力感
但係請你地記住 唔好俾一時對政府嘅憤怒掩蓋左你自己嘅心智 打仗節奏有快有慢 唔係一味衝
班人某程度上係為你地好 同埋成場運動要爭取更加多人支持 咁先可以持久

記住每一個決定都係為持久 要有持久嘅抗爭先可以有持久既快感 如果唔係就淨係短暫嘅快感

兩大陣營唔好傷和氣 如果唔係就俾垃圾政府有機可乘 咁成場運動就玩完
有咩唔啱就大家坐低傾 平心靜氣 唔好俾場運動咁快玩完

大家唔係唔支持你 淨係你哋比憤慨蓋過左自己既心智 唔肯聽人意見
應該係交換意見 互相交流度橋

行出黎既義士多謝你地, 人數決定行動方向呢個相信大家理解

唔出黎/ 黎唔到既都麻煩尊重其他人

不割庶, 加油, 香港人

推9佢 要和平先可以抗敵

並力屌蛾 則吾恐林病食之不得下嚥爾
發夢有位白絲天使講比我聽
係發夢啊

重整內部 並力屌蛾 共體時艱 爭取公義

agger

推

pish

pish 啦

push

點解個個post都同勇武講點點點，大家唔好分化
原來和理非冇野要做架

有 要上街 文宣 比多啲人知
哩啲就係和理非做既
你地勇武要儲存體力 擇日再戰 係我地最重要既戰力
打雜野緊係我地幫手

講多次哩個唔係分化 要團結先可以擊破暴政
兩邊都有嘢做
坐係屋企咩都唔做既唔係和理非係廢青/老

唔知你地有心定無意
個個d文對象都係勇武既話
好易俾人係勇武造成分化既印象
然後有班唔用腦就奶野
小心d

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!